如果想短期儲蓄 有咩計劃岩買？

先利申小弟仲讀緊書，諗住儲錢一年/兩年左右，目標你當我一年後儲到6-7萬。睇過吓有月供儲蓄同月供基金，其實都唔係求佢咩利息，只係想搵個plan幫手儲錢同埋叫做保吓值，雖然息口低到冇咁濟

有冇巴打有建議

你不如拿個餅罐收埋起床下底仲好啦

唔求利息你放銀行做活期算啦

馬會

月供股票

其實我都知儲cash效果差唔多
只係想借月供幫手儲錢，小小地2%左右都有掛

其實每個月供5-6000都afford 到

做定期存款

個市依加好似overheat,好難入市

大新開新AC零存整付有1.3%

轉做人仔開定期
三個月或以上都最少有 3 厘

FWD果個好似OK，3年後拎得返，有保證回報2.5%

咁擺係銀行 到你覺得低位個陣入市
廿歲仔買基金 咪玩啦

同埋如果要用呢啲plan迫自己儲錢
咁要反省下點解自己唔夠自律
唔改嘅話遲早出事

Insurance2658@gmail.com
比d計劃你睇睇 有種新出應該幾岩你要求

零存整付，好多銀行都有

記住唔好幫襯保險狗

我做左一年野都冇六萬